【Natural selection】抖音興起用指甲挫磨平牙齒腦殘行為 牙醫警告無可修復

再講一次！抖音可不只是對國家及自身網絡安全構成危險，這種對不當行為毫無監管的可怕程式大家十萬百萬千萬不要下載不要使用。美國總統特朗普 (川普) 禁制微信及抖音 (Tik Tok) 是100%正確行為，大家看，再有垃圾自殘行徑在該程式包裝成勇敢和潮流象徵，然後一大班沒頭沒腦的用家又跟著把自己的身體摧殘！

繼自製觸電、從後把人踢跌和在疫情期間玩舔馬桶的害人害己的白痴挑戰後，最近國際版抖音再出現騎呢世界級腦殘新猷：用指甲挫把自己前排牙齒磨平！一兩個所謂的網紅在鏡頭前騙LIKE騙點擊，然後一大堆蠢材就著做。

當然可以稱這班人做蠢材啦！任誰都知道把牙齒最外層，人體最堅硬的琺瑯質磨走，是無法再生的，失去了保護牙齒的琺瑯質，可令牙齒變得相當敏感，亦因為琺瑯質層沒有神經和血管，蛀牙或壞死也不自知。

小編不想貼那些垃圾影片，只貼一名據聞在抖音頗受歡迎的牙齒矯正醫生在其IG評論這個腦殘熱潮短片：

這次已不是首次有抖音用戶自殘自己的牙齒，之前也曾出現過一陣「牙齒美白」的潮流，又是什麼網紅稱可使用俗稱雙氧水的Hydrogen peroxide (過氧化氫) 令牙齒變得更亮白，於是又一班連考證都不會的用戶盲目跟從。

我們都喜歡使用社交媒體，追貼潮流又可與人交流。社交媒體可自由討論和分享意見也是重要一環，但明知用戶行為不當，違反道德倫理或不合法仍固然縱容，絕對不是負責任的媒體，尤其是原產国諸多監管限制，在國際版卻不斷出現「獨家」的不當行為……司馬昭之心，可謂路人皆見 (腦殘除外)。

Wtf

我頂睇到標題已經毛管棟

human vs tik tok user

其實點解剩係得tik tok先有啲咁智障嘅自殘嘢, 抖音又冇嘅🤔

成班弱智

究竟佢地有冇腦呢樣野

Natural selection

正常人點會down 呢D垃圾APP嚟玩

磨多d啦，大少少d牙比菌食晒，自己妹下妹下咁食野啦

Tik Tok其實同病毒差唔多, 都係會傳染同害人

用得抖音已經係無腦，早排先有條女表演舔廁所板仲要po上抖音，結果中武肺

拎去人道毀滅啦

幾時有自殺挑戰？ on9死減d對個世界係好事黎

幾時整個#votefortrumpchallange

A: vote for trump
B:
A: #votefortrumpchallenge
B: challenge accepted

推

真係未見過其他app咁多騎尼野

有時希特拉對弱智人士強行絕育都唔係冇佢嘅理由

namaste

Namaste

個meme

唔明點解垃圾都賣到錢

其實侵侵ban9左tiktok都唔驚會失選票
呢班on9仔肯能定唔會係選民